【即時】內地同胞接力幫手取得國際關注

直播：

澳洲昆士蘭大學現場